有一千蚊PlayStation 現金券買咩好（藍店/Sony store)

今日到期

（只限PlayStation相關，e.g.遊戲/配件/主機）

有冇ps4?
冇就買PS4
有就買game/手掣

買PSN 卡得唔得, 之後先慢慢諗

有齊pro同slim, 但總共得兩個原裝手掣

係喎問吓先！近期有冇咩game必玩

800收

買Xbox

大撚把
Detroit : become human
God of War
Dark Soul remastered

Detroit 好似好唔錯
利申諗緊買唔買好
因為機戰x同nier都未清

我等佢特價再買
又唔係要直播
買第一水有咩用

最後全部換晒psn prepaid